有無人覺得高過165既女 無仔係好撚抵死?

怪就怪你生咁高啦

你生得矮就好唔好怪人生得高啦，好似係

我都唔明點解高既男仔會揀矮既女仔 老實講出到黎真係好怪

係佢地眼角高啫

走啦 高先多人要

唔好話你自己生得矮

矮撚

因為想掛股屌

我生得高 有冇仔又關唔關你事？